今日係大學發生既事

小妹我係台北某間大學讀緊書

今日上傳播堂聽到個呀Sir提起我地香港發生緊既事

佢居然形容我地香港人係暴亂，因為樓價高而出黎抗爭

當下好想當住全班屌9佢，我後來怕自己會情緒失控所以去左廁所冷靜下
但係單憑佢黎幾句野，我係咪可以投訴佢?

係咪要投訴佢作為一個大學教授仲未分清眼前事實就亂批評時事仲要講到好L中立

求解答

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

下次錄低咗佢先做證據

而家台灣都開始排紅，幫下你間大學清理一下

去Dcard開post投訴比較有用

全班都聽到，睇下有無人肯做證大

但係佢作為一個大學教授連最基本明辨真偽都唔識
我質疑佢教師牌點攞，唔通同何妖一樣比錢買架(#

我暑假番黎都有份上前線，我無辦法接受黎啲垃圾侮辱我地直到現家都仲付出緊既努力

我雖然唔係次次都有份上前線

但係我唔准啲咩都唔知既垃圾係度說三道四
仲要扮到好似知好L多禁

睇埋啲染紅傳媒就以為自己知道全世界

體諒小妹真係岩岩上完果堂，嬲到一個點
系辦又閂9左，真係要投訴既就要等聽日

我都唔係好清楚點樣投訴
不過我個人覺得可以搵曬同你一樣聽到嘅同學
然後集體去搵校長投訴
咁樣有說服力啲

我果班得我一個香港人

同埋其他台灣人都覺得麻煩唔想惹禍上身既心態
所以我諗住我一條友去投訴係最好，至少我黎個香港人全程都聽到最難受

咁樣比較難啲投訴
因為得你一個又冇其他證據
你可以景試下嘅但唔好抱太高期望